美國太過份！點解警察仲未查封花園道領事館？

支持鄭月娥反制美國！

你地話係唔係先

嬲！

不能夠去，領使館屬美國領土

香港沒有法外之地

党安法係延伸全球.
D 黑警仲唔做嘢?

国安法覆蓋範圍係全宇宙
美乜撚野國領土

基本法話全香港所有土地都係屬於中華人民共和國

出腐乳啦

外國勢力的乾魚

鹽蠣蜆扎